火影忍者疾風亂舞 (82) 超忍選拔

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
"報酬詳細" : 每關都,可以係揀任果到睇有乜送。
"攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等
商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡
暫時最方便係去520game到買
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行戶口唯有去門市買

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

*新手請睇曬post頭先發問*

特別鳴謝老吳巴打整既角色評價

又爆一個POST

如果新手 打個D EVENT 忍具關唔夠打點算

ADD頭POST 巴打們CARRY

有50石，一陣博下隻十拳，仙嗚同嗚媽先

留個名先

LM

刷RANK 去邊關最多?

add左 冇加我 有冇巴打有100佐好友比我用

ACCEPTED~ 睇漏眼

屌, 等我仲係咁REFRESH個POST 原來1001咗

其實100佐係講緊邊一隻?

交換所100升級卷換個隻。

留名

召喚秘書子

我應唔應該買晒D忍具調合書

召埋得寶巴
game都冇on

今日幾點有新野? 2點定3點?

有鳴媽 35佐仲博唔博好

有無帶土神先？
無就抽35佐啦

3點

更新定先

有得睇BUFF 左D咩

十拳鼬個BUFF幾好,速度快左,打SKILL DAM 忍具技一 100幾萬都幾輕鬆
35佐個技2,50% 好過冇,技速冇咩影響,反正都要忍11 雙閃
鳴媽..孤寒到 不過本身都冇卡補查好過佢,個BUFF好過冇
體仙.....冇唔知

求巴打們既凱同李踢鹿丸關

燒左張體仙嗚...好啦, 收手

體仙鳴同無BUFF無分別

又係咁,彩字唔中限,繼續hea玩

彩字唔係必出5星咋咩

仲以為有得30札揀1換

個POOL仲有好多垃圾5星...

彩卷根本=垃圾

限定話有4.5%,彩字中一隻五星,仲要係廢嗚人,心淡了

有冇巴打有情人節井野？

唉，營運快撚D升35COST 卡卡西啦

抵死啦講真。。本身爆機角仲投

唉屌,懶左2日,無石抽超忍祭
好想要鳴媽,可以點

頭先頭10卡隻到隻體仙嗚
其他3隻都冇, 係咪追得過?

唔急用既,留石好過

諗緊搏體仙鳴定留石等旗木五五開

奶得30c綱手

我用六道嗚做奶玩到而家

干地巴隻夜凱好強
重有無夜凱，求加73560459

咁唔追啦

想問下第1-6名係邊幾隻？ 諗緊抽邊個pool

100石皮已收

i have

已轉

我冇夜凱

之前抽隻夕象凱又冇撚用 打極都係幾十萬

想試下用情人節大波田打

共鳴,4,高潮斑,竦櫻,35大波田,斷手佐
排名唔記得,係咁上下

沙律減防，用小李上開，用雷影手下轉佢弱點
攪一大輪之後夕象5 都幾大力架

係呀,我用和尚減防,上竦,第二野夕象已經開始打過百萬

大蟲巴覺得隻十尾斑值唔值升到忍11

sorry表達得唔清晰
有鳴媽35佐 仲博唔博鼬同鳴好？

同問

謝謝J神巴

其實十拳鼬有咩咁勁

好似話係PVP搭埋疾風嗚可以極速帶走1件

咁即係得PVP有用 ? 唔計2技減防

高傷,唔洗儲回合
速度快
無視耐性傷害

以前係,E+ BUFF完打關都有用左好多

打關要有奶媽囉...減70%血

差D 唔記得仲有呢隻

肺癆鼬一係自己冇一堆血 一係搞到人地冇一堆血

講咩呀你

咁我下次都可以借你隻大波田

得閒開黎笑下真係
抽完番黎幾乎無用過

堅牢定幸福的老母勁d?
本身有堅牢 課完金張卷中左幸福的老母

4隻入面我得隻35助 抽哂d石燒卡出十拳鼬心有不甘
所以先上黎問下十拳鼬有咩咁勁

[幸福x時間]個隻？ 個隻廢架

我岩岩玩個陣一度誤以為自己抽中左好野

點知柒左

本身有一隻35佐 再中多隻
食定留好？

留, 組自殘隊

巴打可唔可以加好友 加左你

終佐+50COST鼬+インドラ

屌丫，出50體RANKING 關

睇唔明後面果2隻

唔見有 我諗你認錯
我id 53703389 你可以add多次

抽左100石咩都冇

玩得耐就慣...過幾日冇野

超級自殘隊, 全隊得1血

玩唔起
一隻都有困難

又憎恨又孤獨

我話j神巴 不過而家都ADD左你

3p

燒卡出咗鳴媽，但其他三隻我ac本身都冇，追唔追好呢？

抽多10下 燒左十拳鼬

見好就收啦

利申: 1隻都中唔到

你就好 我好想要嗚老母

你個名

做咩

十抽金字無得燒 想del game
50佐抽到而家無限

想問係咪分3次出超忍祭
all in 共鳴最好？

未收到你既申請, 我岩岩清左10個位, 歡迎加我

抽左100石得隻鳴門個ac係咪棄得

你走啦, 唔好再曬命

better than nothing ar ching

如果剩係得50佐就RE 啦

佢應該講緊對上一次中限係50佐

加左

體仙鳴6星左勁喎

我想要鳴媽奶

我4隻都冇, 全部都想要, 求其一隻都好呀

營運: 課金吧少年, 課金你就可以得到夢寐以求既限

我係連50佐都抽唔中 上一次中限係天天

完全冇用過

風水輪流轉,玩落去啦
我就睇下營運幾時比我做番次歐洲人

唔記得利申，係冇抽，又冇人掛，唔清楚

十拳加100%血
以後pvp仲難殺佢

定帶土算,唔洗忍11就可以雙閃

出齊忍具應該幾勁
而家兩件專武都打80萬全體

屌差D唔記得有限天天

我會strong hold 忍道券，特登開左個忍蔵黎擺

我都HOLD左幾耐,共鳴都冇升到

我得隻帶土開始卡關..

營運可能都唔記得左 仲未六星隻天天

RANKING 50體仲可以帶土神一隻CARRY 4隻1LV 特效角

十拳勁撚到
開場冇任何BUFF都150萬以上
裝埋小明忍具,boss連車尾燈都見唔到就死左

我買唔買晒D調合書好

好撚想喊

SAME HERE

[img]

岩岩手痕抽左下
最後一張開門中左嗚媽
有冇巴打發現最後一張係小櫻既話會開門
利申刷左無數次首抽
無論單抽定十連 只要最後係小櫻
都會開番門

感謝營運 第一次中兩隻限

I know that feel bro.

有幾隻最尾中的話，係一定會開門的
嗚, 佐, 櫻 同 伊魯卡

循例搵蛇叔打下飛機

Mk佐都爆門燒卡

係呢幾隻先會開（4星），但有機會唔開

頭先有次伊魯卡腥些冇開門比我

抽完乜柒都冇

食屎狗營運又撚我狗

伊留卡 有兩張
藍底果張先有機開

咁似乎今個pool最抵

冇共鳴就第1-3最抵
7-10隻隻都好撚勁
4-6

用咩忍具

頭3名有辣櫻 7-10最正

中途/單抽見到伊魯卡真係想喊

抽到滿忍

求解答

其實唔洗

我之前一早買晒都用唔到幾多本

要買就買三星樓下先 四星又耍材料又盛不過打限時關拎忍具黎用

冇所謂啦...換晒石有閒忍幣咪買

補link:

4~6 個POOL 真係狗也不屌

[q uote][/quote]
因為唔夠打 打到超S個D就被秒

20抽中體仙鳴，個帳依加好多仙術

齊晒表示今次既選拔POOL完全唔關我事
35大波田未BUFF都打到150萬, 等睇上200萬

因為唔夠打 打到超S個D就被秒[/quote]
有D 唔洗打到超絕關
打到特定pt /用pt 交換就有 一路慢慢打慢慢儲好過自己合 真心

就算唔係專武既專武都用到下 加攻加素早 加技傷

我一開始用呢D 都用左半年到

抽唔抽好

抽啦

係咪仲有round 2？

有無巴打可以加我 仲有隻體仙鳴 求加

仲有1~3, 4~6, 1~10
起碼3個啦

填頁頭EXCEL + 改番個名先啦

咁抽邊個最好

1-3得共鳴，我諗緊好唔好all in依加個pool

依家同1～3

認真問
好唔好砍掉重練
岩岩20抽都可以一隻限都冇
真係抽到爭d喊

呢個pool啦

才20抽
3PACK 0限都未喊
抽多D慢慢就會習慣

20抽出限 = 歐洲人
20抽唔出限 = 正常人
200抽唔出限 = 非洲人

超選拔有冇六道班抽？

200抽唔出限係有錢人
唔係好記得有巴打抽神忍課左成部IPHONE先中到

可以砍可以唔砍
得隻終佐而家黎講無咩睇頭 成日無效 半減左又秒唔到
但你話佢廢又唔係 刷關有時都幾勁 得閒既可以刷今次呢個

40體個D超忍覺醒任點打 打極都死

屌20抽咩都冇

多謝解答
咁我繼續落去啦

我真係30抽都冇
咩人

打少個0

雙限好撚難刷

新手加入
10抽得一隻仙鳴係咪已經夠可以開波

最好加埋鳴媽

4隻up，中兩隻就fit

上面仙嗚下面35佐
刷極都刷唔到雙限
要既巴打拎

都係算 唔想再刷
慢慢玩落去先

點止呀

羽田巴打個次係咪課到出warning

SRY, 唔係好記得巴打D名
請接受小弟崇高既一拜

個位巴打想抽邊隻？

好似係第一次出神忍果陣？

兩次出神鳴都有出warning啦 過十萬yen就有架喇

卡卡西50體又係搵笨
不如營運拎返走個雙倍pt啦

一路玩緊單神忍acc 發覺舊acc有限綱 嗚媽 十拳 係咪應該玩翻舊acc

Btw 隻仙鳴會自己扣血？

限綱係新手pool個隻？
就咁睇好似十拳好d buff左好似好好抽

打極都唔跌本祕傳書..我應該打咩

唔會

會呀 被動會扣血 不過可以加攻

可以睇下有無活動既獎勵係忍界秘傳書
再唔係就等大激鬥 大激鬥一定會送呢d素材
自己打就要打忍玉關

秘傳書可以去交換所忍用忍幣換

係喎完全唔記得左交換所呢件事

6星之後扣千幾血左右
要扣到死大約行12-15RD左右(完全無補情況下)

打左10鋪 1本都冇

應該係話佢只會扣基本果萬4血既10%
裝D加血既忍具都係扣千4血

裝埋爛衫有排扣

點解搵笨？ 未玩

依家D特效角D POINT少過之前好似

應該係 回查理克同血果隻

今次呢個POOL係咪最好 諗緊抽唔抽埋D石

pool有限，石無限呀巴打

呢句好深奧

PVP 鳴 要幾多次PVP獎勵全取先拎到 , 想要
唔計打入前50名

打到忍之神好似得15定20張,如果唔再打落去,RANKING 獎勵應該都係得15張
咁計都要4個月

肝D 3個月

到時隻角都2線左

出左100佐之後, 隻100鳴即刻2線左啦
拎左隻100鳴番黎升到6LV就做倉管

一場3-4萬分咁囉

屌 第二次十抽又中番仙鳴
食定留？

留 仙鳴既忍具好易打 兩set都易出 無謂哂

即係一隊放兩隻仙鳴？

放住先都無壞 仙術而家黎講都係刷關既好選擇
我諗起唔知邊位巴打抽左九隻終佐

體仙點配裝好？ 暫時咁配覺得唔太大力

明白 謝謝巴打 咁駛唔駛兩隻都衝六星 定 升一隻已經夠

升住一隻先啦 如果你之後抽唔到限
一隻又唔夠打關先升埋另一隻
放住先都係後備架姐

全體打120萬仲想要幾大力
跑得又夠快

我冇裝技速衫比佢
係疾風嗚度

十抽其實想抽仙鳴/鼬，不過燒左一次運氣出鳴媽，應該冇運追落去

中兩隻限，收手啦

其實鳴老母係唔係優先滿忍道？

唔洗啦

咁我留住先，想搏共父子

想問須佐鼬可以點配忍具

想問係咪點抽都唔會中六星？

抽最高星係5星

想問各位巴打用下圖既ac定係剩係得共4既舊ac好？Miss左之前既關會唔會好傷？

共4ac係依個pool抽左300石都無限

推

想抽果隻究極螺旋既鳴人先開局 係咪依家抽超忍限都有機會中？

而家個pool冇勇仙鳴
睇清楚先抽

allin 歪炮出左佐。。。

開定係刷體仙嗚加嗚媽好

新手首抽 10連 一限容易

兩隻限真係難

仲要係指定一隻係鳴媽

最後一抽 如果開門 係肯定限定

咁頭9抽 有無動畫有得睇中唔中限？

我唔係好答唔到你 因為我未抽過綱手
你神忍有無忍具
無既十拳開應該好d

Post頭一抽入魂張圖就係中限既圖
同埋有d限好似會出字（有對白）

共4
一隻都可以打天下

1)背景圖係終谷
2)直接彈隻限出黎講野

2果個而家少咗好多
我近期中限一係就一開波岩石背景終谷
但多數都係最後燒卡 仆街營運係要花式撚狗

呢個真, 極度懷疑閪營運靜雞雞剷左呢個
好耐未試過咁樣中限

岩岩先歪炮中左奇撚佐

咁點算 睇上面圖又話35佐有專武刷先好用黎開局 依家未有專武刷喎

我果陣係刷到有3限先開

無多餘既機在手 想幫刷都唔得

仲未試過

35佐d專武有小小難度 岩岩二週年復刻完
雷雲都常出既 rank個個須佐能乎劍都可以用

自膠唔好意思 把野唔係35佐專

咁依家呢個pool推仲咩開局好？

從前的日色變得慢
我E家刷一刷AC 你係咪一定要鳴媽?

鳴媽我都有刷到過 但係單開勁唔勁？

首抽起碼雙限啦

岩岩4限 十拳, 鳴, 2隻加撚佐

夠啦，新手用

點做到依家刷首刷都係得61石 即係你刷一隻十抽加兩次單抽就到4限

我刷比人姐, 仲刷緊有AC會放上黎問有冇人要

之前刷帶土POOL 多多限都試過 但偏唔中帶土+6道斑
最後用尾獸斑頂上左.....唉好後侮

2剩係平時抽5星卷先會見

樓樓樓樓上明顯懶惰唔睇POST頭

刷35斑/35帶土都好喎 高潮斑點會拎黎起手

太遲啦都起左, BTW 暫時雙打手 神威帶土+奇撚佐助
快D出忍具

係咪22開PVP?

我彩字好耐冇中過限

搞到而家好驚見到彩字

有啊 神佐果兩件 30000pt

刷左成日未出過兩限

想問下個昇級試驗咩黎
有咩用

pvp黎，打啲卷翻黎換野，前小小有巴打講

25544594
新手體仙嗚求carry
想問下新手一開始係咪衝主線先

主線後面有D要限特定技結束 又要跑ONLINE
好麻煩

衝主線拎石 打到50-100石到
打曜日衝到隻體仙鳴上六星
你有七日時間係免體咁制

屌咩 咁難刷雙限, 鳴媽+任一

係咪雙限開唔開得？但想左要鳴加鳴媽

GO啦 真係好撚難刷

話說屎忽痕上淘寶問多限起手既價
貴撚到呢痴鳩線

幾錢 我都有諗過上淘寶田金

我2隻限都想收我240人仔 痴線

求加

版頭有巴打fd list

想知呢到有冇人有100佐/100鳴
係咪佐>鳴??? 我都想知

首抽體仙嗚開局
之後係抽咩pool?定係留石？

佐通用過鳴 佐打五屬忍村加成 鳴打無屬加成 姐係鳴剩係打到斑同帶土 輝夜個d

單限真係重刷啦手足

嗚母子太難刷啦
單限黎講體仙嗚應該係最好啦掛

再刷落去會冇心玩

日本yahoo 4限0石都係2500羊(六道班,帶土神,六道鳴,神柱間)
3限526石 5000羊(終佐, 勇仙鳴,35佐)

有冇LINK?

唔想刷就開 我覺得呢個遊戲既難度真係唔算苛刻

我又想放ac

嘩，依個pool抽到兩隻限...

兩隻...鳴老母

想問有冇師兄會有夜凱借一借黎過鹿丸關 唔該
Id: 15190583

當初我係抽到祝言日和隻雛田就開局

50石抽唔抽好

抽啦十抽二限

我係咁樣開局玩到成百lv先抽到第一隻限

送個隻鹿丸係咪都係廢架

夜凱無 換住隻小李比你先

課左1pack，準備all in

唔該

但我想要六道班

唔係好明體仙鳴點狂轟一技

開得局 我應該要做啲咩首先？儲石又用黎做咩？

Wow

課到祭卷已經24張

不得了

有一個懶人唔睇POST頭

巴打課得好重皮喎

六星左未？

開完技2唔會扣查
其他角射2-3下就要回查

強化用既野邊關有得打？

30張係咪有得自選

唔會扣 但係都要有45查先開到第一次？
啱啱玩開唔到

技一上到6星會係最速
滿忍道/有技速衫
技一就可以閃光
同埋體仙鳴本身已經行得快 所以可以狂轟技一
不過一定要開咗技二先會高攻

我有睇架 係咪要打專武同覺醒6先 再爬多次文先

係 一定要開咗技二先

1-5順住做又得, 自由發揮又得
儲石其實除左抽野之外係無咩用架啦

答埋呢條 新手唔識

曜日有得打

得上個月個兩隻咋喎

咁等月尾

想問35佐仲好唔好 十抽得一隻

忍11+草劍就神,雷遁大老,要入隻補查角,群體輸出高到仆街,可惜係要防幾RD都有明顯傷害出黎,冇忍11就要額外加隻疾鳴

想問埋體仙鳴每round 扣血係咪好易死?

抽左200石中左2隻十拳鼬

抽埋疾鳴你就爆機了

Lihkg金木 師兄有冇位可以加一加我

上面有人問過，扣4千幾血1 round
裝加血忍具就好輕鬆

千4呀

Add 左

千4 仲輕鬆啦

唔該哂

邊有扣咁多
頂多都係千3 一rd

所以配鳴媽(是但一隻補)都唔會扣到血其實
唔洗好似35佐呢D濕鳩睇住條血黎做人

35佐2條命
用咁耐未試過死

仲要係每回合兩條命

很想要

姐係每過版就有2條命？
咁勇仙鳴會唔會都係

細ac 抽齊自殘隊
求各路巴打add 有雙閃帶土神
id: 99027371

我無記錯就係過版兩條命
勇仙鳴我無試過

長期做緊倉管
無咩點理過呢隻野 仲要有2隻

共實勁嘅，係要熱身

係而家多左共鳴，體仙呢d又快又大大力又唔洗熱身嘅新卡，先被比下去啫

首抽中體仙嗚
第二個十連中鳴媽
咁仲洗唔洗抽落去？
另外想問下1-4星洗唔洗留

咁樣ok?

忍具關要刷十幾萬分 但係每關得600

如果唔係乜都無效得雷遁先打得入既話都唔會拎出黎
仲要係多敵人, 又厚血

卡卡西個關無特效角係咪唔撚洗打 痴線每關得幾千分

打黎都無乜用

係咪打住主線先? 升麒麟佐上6星用左半日時間

棄驚，有冇人要接收？

小弟我想接收

俾你個email我

Sent

打漏左隻字

50石乜撚都冇
又要由0儲過

單抽入限

Resent

請問那個帳較好？

已收到 多謝手足

第二個，雙限

雙限之後都係一直抽？

啲忍具都要抽？唔係打任務打到返黎架咩？

嘩屌
第三個十抽又仙鳴 三十抽三隻

抽既忍具唔會係專武 但一部份有特別既用途

求巴打解答
有體嗚同嗚媽 仲洗唔洗抽

終於終於

抽到仙鳴 加 鳴媽開局

新手求巴打 carry

ID ： PannnnN
42713005 應該係呢個..

新手留名。頂。20抽2隻鳴媽其他全部垃圾，請問巴打開唔開波好？

開

重刷會好d 雙鳴媽開同單限無咩分別

巴打想問下補查角有邊啲

咁樣開得波好唔好，定係刷仙鳴先開

鳴媽

邊度有中文版技能睇？

最好母子起手

呢個忍具值唔值得換比十拳鼬

好似麻麻地

但我睇老吳師兄但評價話佢d限武唔係經常有 有冇咩建議話放咩武

咦 原因我睇錯 評價冇講d武器

d 卷好似唔用就過期

講緊月札？我有6張 個數目好尷尬 唔知換乜好 但又唔知月尾追唔追到20札

其實點拎？我都唔知自己幾時打左

月札係每月出超忍pool 好似過左果個十尾pool同埋呢個選拔pool 10連抽就比一張你
又或者你課金 有d會送3札有d送5札

換野就係商店->限定交換所->九月札

我覺得如果唔課金 要草1000石先有20札去換限角卷 其實好難

想問升忍道要食相同角色先升到，咁限忍咪要食返十隻相同既限忍先滿？食相同角色係咪就咁強化？

除左神忍同100佐鳴之外既角色可以食忍道卷升忍道
係強化到食。

係咩神忍呀?

無忍具又唔會齊到20札就用住先啦

17年既新年限定係咩?

建議忍具呢D要睇下有冇其他巴打肯做

鳴媽既忍具係幾時打 , 同埋有冇樣睇下?

BTW ID:46688386

請大家加好友 , 我換左AC THX

想問巴地們會唔會知大概幾時會有鼬專武打？

搭單問埋 下期6合彩號碼

唔夠打超忍覺醒任務 點算

睇個關咩弱點 再刷好友入去
或者刷隻100佐/ 神威帶土
一HIT一隻

但至今我仲未曾見過100佐既影

等到佢出果時咪知佢幾時有得打

終佐夠轆壓晒所有
BTW, 長期掛緊100佐

終佐應該點配呀
同埋加個好友啦老吳

100佐/神威帶土點刷

好友揀佢地(一定要練好練滿齊忍具) 然後入埸佢地SOLO你花生

巴打 你有冇 加好友

我得終助 終鳴 共鳴 , 你加囉, 希望幫到你

81752263 巴打可add我嗎 thanks。另外升技果隻全道卷邊到有得打返黎 係咪塞俾體仙鳴食都可以？

從前的日色變得慢
你好似滿左好友? 可能你申請中既都計埋入去,
你用咩角起手呀?

我得4/50個好友，岩岩刪咁啲申請中既好友。
我係體仙鳴，鳴媽，十拳鼬起手

姐係中哂 , 痴線 咁癲
加左你LU

仲有左35佐中唔到 巴打隻終佐好癲，但好友英係咪剩係一日可以用一次

齊左野呀麻 唔係一日, 不過都要好幾個鐘,感覺上
希望你刷到100佐黎用 仲癲

冇 依家刷到果啲都唔過30

夾硬刪左個ADD左你
好友位有限, 無得比晒咁多位巴打ADD

巴打 我一件忍具都未有 係咪應該去夜換所換啲書返黎合啲忍具用住先

等啦 無得救架啦呢樣

100佐係邊隻

即係唔好合啲忍具用住先？

有冇前輩答到?

冇專武用，唯有合一兩set頂住先啦
如果覺得投放好大資源先合到，咪等專武復刻

可以合上忍額當同埋草劍 基本上得呢兩組有用

係咪要去搞左本調合之書先?

交換所有

係 交換所買

唔該巴打

老吳巴打係直接打到頭50名定係草卷草隻佐番黎

100佐聽講淨係覺醒又係有排玩, 有特別的覺醒技巧

直接打上去

100佐 1lv都夠打

唔洗忍具忍道?

出到100佐既巴打應該唔會無忍具

巴打既肝功能都相當強悍

肝一次就算架啦
BTW, 肝100鳴都無肝100佐咁痴線
PVP一屆癲過一屆

慢慢草卷先 岩岩好做聖誕節禮物
PVP係點計排名?

點解依家刷嗰隻嗚人會自己扣血？

被動技 扣血加攻

扣果雞碎咁少血，豪俾佢啦

扣扣下死撚左

上咗6星未

新手難講係難用架啦
體仙,帶土,35佐,十拳 全部扣血
但老手唔會CARE 因為死之前都過左關

舊限定冇人抽就整特效

十拳要點先勁 點解我用落好似麻麻地

疾風嗚+小明忍具

物語疾風傳啲關 點先知個三個條件拎石?

想問邊件係小明忍具

Thanks巴打
即係全部要自己估? 新手依家無咩英 睇怕有好多都做唔到

我都想問

得呢三關係咁姐 疾風傳既鳴同櫻都易抽到既

原來第二章未出
好既唔該哂!

新手想問我用體仙鳴 Auto

點解係咁扣血既 係佢扣技問題？

被動扣血加攻

好奇問句 點先發動被動？
我手動玩好似無扣血

第一次玩遊戲

應該咁問 有無得 唔發動被動？

被動係強制性發動, 邊有得你想發就發, 唔發就唔發
除非有觸發性條件(例如50%血以下)
有得比你揀果D叫主動。

唔小心笑左 好似好狗 我要懺悔下
體仙鳴開左技二就會扣血

體仙鳴係被動扣血...
技二唔會扣血架...

做咩姐你
到底係唔識睇漢字定理解有問題(定你講緊第2次驚?)

行動する= 行動
たびに＝每一次
HP = 血量
10% = 10/100
ずつ＝逐漸
減少する＝減少

自膠 手打緊體仙鳴心諗緊帶土

唔好意思 唔小心腦殘左

點解佐助個關用夜凱打都唔高分

勇超覺醒任好難打 點過 s都過唔到

????
佐助個關都唔係用傷害計分

隻體仙鳴終於到90 覺醒6星既忍玉都刷齊•但強化卷可以邊到刷？升忍道既推薦狀又邊到入手？

有時event會有，p幣都有得換

岩岩開始玩 10抽左1次 請問點組隊好 唔該曬

咁點計

有底分，有特效角再乘倍數。

有冇圖睇下呀？

戰櫻同鳴媽邊隻強D?

戰櫻都冇得抽

我知, 要刷架麻 好似係無課最強回角

呢個網D評價唔知準唔準
其實回MP 除左鳴媽仲有咩角
希望櫻好似只回自己+隊長2個人

情人井野0忍都可以閃光回查回血

補查黎講嗚媽好過櫻 玩耐左跟本唔會落補師

我都知戰櫻無補查， 但佢上狀態wo
上面提及情人井野係邊隻？
希望櫻係咪只回自己同隊長架？

戰櫻有查補 都係果句唔使執著補師 嗚媽我都係要佢buff攻同素早先放佢出黎用 真係有用既補師得竦櫻抗buff好有用

係咪三辣櫻舊個隻？

落唔落補師就見人見智
不過排名應該係情人井野(情人節限定) > 戰野櫻/鳴媽
戰野櫻同鳴媽各有各好

終佐技2全體減血要拉番上， 然後戰櫻上迴避
咁希望櫻好似好垃圾？

幾肯定鳴媽>戰野櫻&情人節井野
鳴媽有決意，比人打中回血&卓羅，70%三圍buff ，剩係素早都睇到分別
被動1，100卓羅上限up，基本上卓羅唔會扣
被動2，木葉多就光速狂補卓羅，補卓羅速度都好重要，唔夠就追唔上35佐/帶土神/舊神鳴佐，果幾隻輸出可以一直出技1定要中間防1 round就睇補卓羅果個有幾快

終佐扣果d血基本上拉唔番，都係夾2/3條命果d黎組隊
E+黎講終佐可以solo先會上，否則都唔會用

其實佐助event有咩可能會打到1千萬分

營運：中三隻特效上千萬好easy

唯快不破啦，執著補血不如快快趣完場
利申：冇落奶媽

上次生日果個？
果個啲垃圾5星都有特效 但都要肝

咩係中三隻特效

姐係好似佐助個關咁，你三隻特效角就好快刷完。

共鳴有咩專武？ 高手有冇圖睇下

7.5 倍肝上10% 拎隻卡卡西留念先

食拉麵打叫肝？

巴打，你轉左acc？高lv咁多

係呀 接手左

自身のHPを大回複し、隊長のHPを完全回復する。さらに敵全体を高確率で憤怒状態にする。【特殊状態：憤怒】スキル発動速度1段階ダウン、攻撃力が40％アップ

姐係咩意思? 對方上憤怒狀態?

即係debuff 對手技能發速度下降1階 但攻擊力提升40%

肝意思即係刷關刷到傷肝

拎哂d石算啦 隻佐助拎齊忍具都係廢

用一隻12倍特效角拎完水影cap帽就收工

嘩好蝕

但係用呢三隻特效角會唔會過唔到關

新手一問 依家我有咩應該主力做？
體仙鳴刷到上92lv 冇卷強化 咁我應該繼續打主線？
Event任又唔夠打。六星覺醒材料又刷晒，又冇專武刷。
想升忍道冇推薦狀。咁係咪應該升埋隻十拳劍鼬同鳴媽？應該升邊隻先，依家儲到180石係咪等下水限忍先抽好啲？

無卷升咪刷卷升囉 好基本姐

打住主線儲石先再等新關啦

一有新關就有野做架喇 到時就有晒你要既野

呢幾日係悶D 我都冇清過體

其實冇所謂

攻擊多40%影響不大

除非係倍攻角

可以刷既

不過有雙倍個陣你再用道具雙倍刷抵好多

而家體力又扣足 趺野又趺得少 到你打夠素材強化又要打埋錢強化/覺醒

我以前經歷過呢個階段 好無癮

所以比著我會等新關

頭7日刷晒NORMAL同HARD佢 再係咁打錢同強化料

唔係咁易架葉師父 懶到唔想打

錢我覺得用忍幣換so D

你強化/打關應該有好多忍幣剩

其實呢家主線有幾多排，頭七日掛住刷帶土同覺醒哂d 角，冇清到主線

查克拉多100同唔多無咩分別 反正唔會扣
鳴媽唯一缺點應該都係回HP量少
情人井野回血約萬1,回查量40%
鳴媽回血3千幾, 回查量~70%(唔知鳴媽有咩加回血忍具 )
未有情人井野所以唔多清楚
要一下拉起成條血係井野比較好
要一下回滿查係鳴媽, 各有各好我覺得
井野都有加自身跑速其實
PVP果時, 對面先制共4一野車埋黎, 雖然唔死但一半都殘血
鳴媽要拉番起成隊血要時間
戰野櫻覺得純粹BUFF多

唔洗迫自己打咁多料先啦 好快厭隻game

你唔洗衝咩既 等新關D 獎勵出黎你會覺得狂刷好傻仔

打料冇晒耐性仲點打ranking

作為無貨玩家 又冇鳴媽又冇櫻

呢隻平民野都陪左我好耐

呢個係咪就係巴打所講巴雙限起手
我幾時先可以開局

我E家得閒刷首抽 幫你撚兩撚先

仲衰過單拖帶土神

一直想問 曜日關果個表圈住果日 其實有咩意思?

強化卷係咪刷主線都有

你頭七應該要狂刷曜日關

掉落雙倍

我禮拜日刷錢關好似冇雙倍

進哂D野然後盡打主線 配合EVENT清體 唔好哂, 但咁樣既7日真係好CHUR

好呀多謝巴打
刷到好氣餒
其中一隻佐助仲要係單抽爆門出黎

哦 咁係刷覺醒素材？同埋洗唔洗用石黎擴充背包？

因為之前全部都有雙倍左成個月

所以每日掉落雙倍個效果冇咁明顯

所以我唔係咁

可能我係休閒玩家

我寧願慢慢打 就算之後冇0體都可以換拉麵/忍幣換錢換素材

再等特效關拎獎勵

個陣第一次打ranking 收獎勵個種感覺真係好爽 強化素材多到用唔晒

我就是例子 5日刷晒
當然唔計疾風傳 我冇角色打
好想要其他3隻 但係抽左2隻十拳鼬

之後有得再抽

1~10位一次過黎

課金吧少年

其他我淨係想要4代 一陣一次過又抽到隻十拳鼬我就棄驚
btw, 冇用個D5星係咪可以賣

我會喂5星強化卷俾D 垃圾5星 當肥料

5星卷 30000經驗 食左5星卷既5星角 60000經驗

百幾石一隻都無 灰左

嘩上面個堆肥方式都幾兇狠... 講真我5星角都會留 4星就...

4星留D 寫輪眼 雷遁 仙術技啦

慳返D 技卷

同埋玩得耐你知邊D 可以當肥料

通常都係D 冇得六星既角 / 五星限定卷抽返黎既垃圾 如果唔係真係唔夠位

垃圾4星留黎升技

咁我暫時真係唔知邊D係垃圾, 好唔好POST圖上黎指教
不過升技好似靠3,4星全術已經夠做 我都唔課金邊會中野

我刷左日半差唔多刷晒hard，就係唔知做咩好，我係狂刷型玩家，琴日玩左16，7個鍾，前日夜晚一開局都玩到半夜，玩左6左個鍾

之後你會極討厭個遊戲

狂刷型既話你刷哂主線一定係刷曜日升哂d角色佢，最後刷定少少錢過左七日後旁身

我都後悔最尾2日冇刷錢
而家成日都缺錢

今日第7日 得3百幾萬係身

依家得3隻限忍 洗唔洗抽多隻黎用

刷曜日會唔會出強化卷

好想睇你點樣係PVP到生存
50位要270萬分, 忍神贏一場都係得2千幾3千分
對自己肝力有冇信心刷1000場而唔會厭隻驚

有冇網介紹D 角應該配咩武 可以發揮最大威力
手上有幾隻唔知點搞好

善用交換所

升一隻上6星都差唔多2-3百萬

咁pvp我唔會強求既，一定唔夠其他人黎，只係佢頭七免體先狂刷姐

冇記錯土曜日係出經驗素材

真係好緊火就P 幣換啦 10P 換10萬

有時間有體就雙倍刷日曜 博中六星銀包仔就50萬一件

再唔係 等得既就等活動 不過通常錢唔算好多

PVP個分係點計數, 點先多?

每場都win有底分
連贏有加乘（連贏愈多 就愈大加乘）
可以開2倍

想問下疾風鳴係邊隻..而家有冇得抽

天上有定冇, 我刷到十拳+鳴媽

2倍個道具點得黎 叫咩, 靠咩換?

課金

唔洗擔心咁多...你到時會知...

為左100佐我可能IN佢老味

課完 你都要同班痴線佬爭

要IN左個肝 不了

我都係講下姐....FF

慢慢儲啦

我慢慢打冇追pvp 都係差20張就換到100佐

不過可能到時又過左氣有第二隻出黎

100佐個隊長技+ 全體復一次 我有D興趣

春
無野打

等4點

有冇人知攞石果3個任要做乜

1. 所以日任清晒
2. 升到200lv
3. 連續on 30日

唔該晒巴打

送果個曉POOL 垃圾到

開唔開好

送既算啦

當強化素材

我想知係唔係一定要有體仙鳴..難得刷到個3限ac

留住先 我都係3限開 不過冇35佐

三隻限緊係開啦唔通想四限先開定係鳴人fans

我見好多人話要母子起手..

今次連限都唔放, 連小小希望都唔俾我

課金啦

想問下戰櫻同疾風鳴即係邊隻

戰櫻

疾風鳴

母子起手會易玩d但後續黎講你三限可以好強

想問下pvp場
勇仙鳴帶鳴媽 體仙鳴 六道班
咁好唔好揪

千二p幣用黎抽哂拉麵好唔好

有固傷角好D，D仆街用料理你E TEAM打唔入

Pvp無零查出技=無人權
不過係後期
中前期都ok

拉麵平時好似都送好多, 真係唔夠用先換啦

冷靜D...你想打咩要咁多拉麵？

想問下十拳劍鼬點解有時打到99999固傷有時打唔到

未6星？十拳唔止打99999

咁應該點砌好
鳴媽同體仙鳴做核心既話

因為我得依兩張限

同埋5星唔係必中SKILL，可能俾人避左

未丫

5星先會咁
6星成招技都唔同左

六星全裸都打過百萬

冇計，儲石抽

冇人講新pool

諗住遲下開pvp可以係咁打

都未有聲氣，KEEP住D P幣先啦

冇乜特別, 復刻POOL

其實小南幾勁，但未係一線角色
另外果隻...慢到呢

幾時有新關打 同埋有冇巴打知草刀係打活動關定pvp拎？

佐助技速果把？唔係PVP 拎

技速刀上個月先復刻完

小南算唔算係平民單體版嘅舊神嗚/佐

啱啱先抽中35佐

巴打要慢慢等下

都唔算平民啦, 復刻都係拎哂d石就收工

有新關打未

4點嘛

已經滿體到要打6星玉

打得啦

新關有忍具拎

屌，要合忍具

曉版既5影試煉

好唔好換1000p kakashi刷

勁到仆街

有冇閒石抽隻小南

上次抽剩40石.. 仲想儲到去忍選1-3抽共父子架

今次得傷害有特效
唔洗特登抽啦

咁PVP十拳鼬咪打唔死?

刷返10粒先

刷完都唔夠珠合

我個陣50助加35助加單手助開
而家35助齊1半忍具滿忍道
已經1隻打哂 其他2隻入哂倉
除非d關太大力或者太多血先唔夠打
因為冇奶

係囉，今次好大碌，冇休珠換

得三日打，睇黎要爆拉麵

慣咗頭一日刷唔爆第2日都要刷爆佢, 慢慢拖會唔記得

睇唔明日文 即係要合忍具? 點合

我未打, 照計就係刷只可以刷到4星素材, 再+其他料合粒5星出黎

同5影道具一樣啦

佢地5影果陣未玩

新手唔知點合..我淨係打到第一關S 個個 超S已經唔夠打

上面仲有神忍級...80體，老手都覺得吃力..

求各位加好友carry我

帶土神表示

4星素材合4星忍具，再用5件4星忍具+4星素材合5星忍具
上面話刷十粒果位巴打，唔好走數呀

得3日

我得隻1隻十拳鼬 刷1粒算啦

加左，我都係新手

今次神忍100佐都冇力，放帶土神出黎先...

新手開左局草左50石抽咩好？

第2回超忍選拔祭

係咪應該開雙倍打..一場得1粒要打到幾時

十拳鼬唔得?

十拳頂唔頂到3ROUND ...

神忍1埸好彩有OVER 10粒

十拳疾風嗚+嗚老母呢
定直接雙土神

爆機組合，OK U WIN

放棄喇 我已經知我打唔到

一定會再復刻, 到時再打啦
我初玩果陣都係好多關都MISS咗打唔到
而家等緊帶土神個爛面具

痴撚線 新果關係咪有咩忍術打佢地係無效

呢度d巴打以前教落
打難少少嘅關之前可以禁攻略情報度睇下咩耐性先

除左用帶土神輾過，如果唔係都一定要望望啦

好多都仙術無效 我打到60體關已經打唔贏，放棄

唔係難少少
係新關就要睇
因為衣家好多仙術 輪迴眼 六道無效
而岩岩個幾種就係最多人用既隊

個新忍具係咪比十拳鼬就岩晒

十拳鼬冇呢件已經好勁

好耐無見

我冇補血角 用2野就冇晒血..用呢件係咪冇咁易死

件野其實幾勁，曉用仲勁，隻隻都0岩用

無帶土神，唔洗打

90cost隻初代點先有 好勁

打宇智波先勁
神忍pool先有得抽
好似上個月先出

屌原來只係打人傷害有特效

仆街營運: 又有人比我撚到

唔係你想有咩特效
擺明呃新手抽既POOL, 見新手打唔痛既話

自膠 以為係刷pt換材料
btw好彩之前天天pt換左體珠

抽到果兩隻特效都肯定過唔到80 體關

唯有打最低體力個關慢慢刷..
可以用p幣換個中級抵唔抵

大就話姐
中要1000P 狗也不屌
BTW 都好撚耐冇出P活動啦WO

睇左好耐 都唔識睇

大概分4個catalog，
左起：特效（紅字雙倍）
普通（白字正常）
半減（藍字）
無效（扣零）

紅色=紅字傷害（傷害*2）
黃色=白字傷害 （無加乘 無減半）
藍色=藍字傷害（傷害減半）
灰色=無效（0傷害）

即係每鋪個獎勵唔會雙倍

當然唔會

果兩隻特效係點就唔知喇
舊神鳴佐輕鬆轆壓垃圾神忍級

要有人掛一隻出黎先得
冇咁多

係咪要掛

好爽

有冇巴打有輾壓新關忍可加我做好友

助人冇特效是常識吧

好

求加好友

81753363救大神加好友輾壓新關

新神鳴佐始終都係垃垃圾圾咁
出場率都唔知有冇舊神既一半

整出黎呃班課長錢
營運:掛佐嗚名落去，幾垃圾你地咪又係會抽

淨係課左1PACK抽到隻新神鳴就算
之前原本好後悔課幾PACK黎抽舊神鳴佐
睇到依家咁, 真係好多謝之前既自己

新關剩靠助人應該係冇可能
目前快刷係:
1.舊神鳴+舊神佐+疾鳴+鳴媽/其他補查角+六道斑 (舊神各一係必需)
2.100佐+屍鼬+疾鳴+鳴媽/其他補查角+六道斑
3.35佐+35佐+疾鳴+鳴媽/其他補查角+六道斑
4.帶土神+啦啦隊+疾鳴 ( 今次3關+14隻,應該唔會夠前邊3隊快)

有錯請指正

想過超忍覺醒S體
應該帶咩fd
我自己係體仙鳴
帶6星體仙鳴FD 好勉強過左次但唔趺

有冇巴打有舊神鳴
43557396 掛緊舊神佐 求加

最快應該舊神鳴佐, 14-15RD就完(最後果關)

100佐+屍鼬印象中都好撚快
但我冇,等大蟲巴試

咪同帶土神差唔多

有冇巴打可以carry 下我

我同你一樣呀不過助人個到loop到有6星有裝個啲就打到
反而覺得本5星書先難跌

啱啱先用完你果隻 我無咁多Fd 呀
我一本書都未跌到

最後果關5隻WOR, 每隻250萬血
帶土神開完技2要轟兩下就收1隻皮先有15RD完場WOR
更何況鳴媽同六道斑都食左你2RD至少

loop街外人

舊神鳴佐係邊隻
有冇巴打有

有冇巴打carry過曉關，20體都打唔贏

唔計神忍RANK 打邊關性價比最高

加症你 求加

大家今日記得打曜日，有2石執

有冇人掛舊神佐/舊神鳴

想刷知忍玉 但刷左好耐都冇 有咩秘技

掛左 但應該無add你
46539628

想知係邊隻....

今次超限忍果兩隻勁唔勁 抽唔抽得過

舊限黎 唔洗抽

咁新神鳴佐係邊隻?

係咪打完仲要去買書先有得合?

我諗應該係依2個

仲諗住會buff 下隻天道 當年一隻打江山

永遠記得個集鳴人天道大戰萬屌都不成材
作畫崩撚到呢

前排先翻睇完，崩得黎好好睇

控場仲係好穩定好勁
可惜E+輸出當道

手上有鳴媽十拳鼬起手
有人要就出聲

yes 有時打全體都拎出黎玩下，反正full team 有位剩

屌差D輸 好彩帶土神守尾門

打最低級個s 要打160個4星 每場得1粒

本調合書合完1次就冇?

巴打可以俾我嗎

新鳴同十字鼬要加咩裝同點先有??

我前兩個星期都睇完，去到同長門口遁就停左，呢家翻睇緊佐助打團藏

嗚媽點先回得多d血?
而家先抽得3100左右

黎緊有咩pool係值得抽

閃光回好快，而且重點係回查

35佐d技其實係點架 睇唔明

開技2上憎恨，行動後憎恨加1lv，加到max開技1

開技二
攻擊力 素早 提升200%
同時自身上憎恨狀態
憎恨可以疊4層
每層攻擊力同技傷 都提升500%
4層提升到 2000%
不過每次行動都會扣自身血量30%

技一 麒麟單體攻擊
但其他敵人都會受到範圍傷害（啫係全體攻擊 只係單體攻擊對象就食最大傷害 其他無咁多傷害

留email

點疊？開4次2技定開一次之後自動疊？？

開左每過一回疊一層

主線打完會有幾石左右？？
另外，20卷換個d限定卷有冇得揀？

如果爆主線+1000內搞到十拳+疾風鳴我就課黎玩依隊
疾風鳴帶體仙鳴鳴媽十拳

屌你神忍夠膽跌一份比我！？！

邊隻疾風鳴

請問神忍邊隻勁？

營運幾時先出返獎勵係三代果關既難度呀 衣加冇晒挑戰性

想當年有兩三回合每roung都要re幾次先過到

仲差隻第四人 ，擺隻咩上去好）終於過到新關第一關，靠隻十拳鼬，但第二關過唔到

不如升埋鳴媽先。。。

鳴媽 今日應該會六星 六星左係咪會勁好多

係咪打三忍當年用仙鳴同舊四代都打左好耐

想問帶土神即係邊隻

頂置果隻掩面帶土

絕望之理個隻

［member] gmail會好用啲, 你知道的 ［/member]

btw多謝巴打 唔想再刷落去

係咪拎到 , OK既講聲 想再刷多兩下留低
7-10呢個POOL真心起手恩物

二技上疾風狀態個隻

收到了
咁我留住先
thanks 巴打

之前有pack係可以直接揀疾風嗚, 跟多3張忍道劵

走啦 唔想知
百幾石跌入海 已經心如死灰 仲要神忍80體比營運撚

百幾石唔出限係正常
1pack pack 618唔出限已經慢慢習慣

80體個關無保底真係好過份 拉麵又唔係送好多
我自己都炒左2次車

帶土神好友 加我體仙鳴+十拳鼬+鳴媽 全部岩岩6星，過唔過到新關既第二關？

滿忍滿武器即過 你出咩都過(好似係)

咁堅 有冇巴打有呢隻帶土神可加我好友

屌。。我知呀
咁等佢再出過啦

新手一開始十抽 得一隻35佐 係咪重刷比較好

最少中到封面其中2隻先好開

隨緣啦追限呢D 野

我D 限全部都係單抽抽返黎 唔知點解

疾風鳴 共四 十尾斑 勇仙鳴 帶土神 真傳鳴

試過追十抽反而全部抽垃圾

所以限呢家野追唔到唔洗太介懷 總會有下隻好用D

巴打隻限4幫咗我唔少

以前就會掛限四 而家掛共四多
而家變左時代眼淚

打單體
帶土神 十拳鼬 無視耐性 屈機角
共鳴共四 打單體高傷
夜凱 倍攻又得普攻又得
甚至花火六星打一野都成百二三萬

仲要而家隻game既趨向 勁既角全部都係打全體 一次過清場
新舊神忍鳴佐 神忍柱間斑 共鳴共四 十尾斑帶土

限四真係變倉管

兩隻限4做緊倉管

時空間倍傷都可以出下既
(佢最大問題係動畫.... )

想死 打左成日得40粒

打高一個難度唔得咩

唔得呀 第2rd就死晒 我得隻十拳同神帶土有用 隻十尾斑出黎擋傷

過唔到咪等復刻，各位唔駛打到咁抑鬱

我諗過 每日打40粒 仲有1個用p幣買算

D花生好好食
要成1000P先得一個中級既, 食水深到

用天滅支那巴隻帶土就輕鬆輾過超s

你地講我先知有得用P幣換，營運真係好撚野

超s
神忍級先難

好撚想要丫 十拳鼬件專武 課一千會唔會有一件

打唔到就等復刻啦

復刻要等幾耐 剩係過到s咋 同埋啲專武咁難打 我應該點提先自己果孩啲實力先過到關

p幣換拉面抵咁多 自己肝多廿場算啦

係呢種專武入手條件苛刻D
同五影一撚樣 我果陣都打唔到水影雷影珠
天天關用PT換果D專武就易入手D
等卡卡西生日睇下有咩活動搞

如果刷廿場神忍開埋雙倍夠唔夠整兩粒

兩粒大要270粒

開唔開得

單抽埋果兩下唔出限就再刷過啦

幫大家計計數
4* 忍具材料：
碎片 20
4*體珠 5
3*體珠 10
2*體珠 15

5*忍具材料：

碎片20*5+40 =140
4*體珠 5 *5 +10=35
3*體珠 10*5+20=70
2*體珠15*5 =75

過到神忍級就送一件4*忍具，就減番一SET數

冇咁多體珠

我係由低至上各打一次, 神忍80體打左10埸
已經夠做一份

打左碎片先，體珠慢慢磨啦，件忍具又唔急用

打夠280碎片就停手

神忍當平均10粒碎片一埸，打28埸，28*80=2240體力
當間唔中升下LEVEL，有200體力BASE，爆10個拉麵左右
老手條數就咁，新手就...量力而為啦

開雙倍刷算

咁睇你想慳拉麵定慳雙倍藥

拉麵600P先得25Q, 1Q要24P
雙倍藥10P 1Q好抵屌

過200體, 用拉麵刷抵d
唔過200體就用藥刷抵d

第一次亂入

想搵個資料站都無個詳細D , 隻驚D人氣係咪篤數架

新手想問下有35佐 十拳 鳴媽 洗唔洗抽埋體仙鳴？

有就最好啦, 冇都唔緊要
可以考慮留石抽共嗚父子

想問曜日打邊關有石攞
活動個頁問又冇講

曜日拎石好似係尋日任務黎，已完

琴日有任務咩

已經贏左半邊天

無留意過

帶土神+啦啦隊 16 round示範

可唔可以貼下 隻體鳴(唔知叫佢咩好) 係上咩忍具?
同埋6道斑都想睇, BTW 你呢隊邊個做隊長?

六道班重點係加技速果件，主要作用係上絕望

六道嗚重點係技速同素早

d忍具咁砌未必係最好
隊長係帶土神

仙術大卷物同鳴人件加速衫好需要整多幾件
唔夠用唔想成日轉黎轉去...屌

仲有冇人要首抽?

想問下支那巴你隻帶土D忍具點打返黎

第時開左先算 個面具同土影珠係KEY黎

其實借巴打啲6星閃光帶土都夠打神忍

利申: 有忍具冇帶土, 希望在明天

土影珠之前刷，其他專武係RANKING 任打入10%送？
太耐歷史唔記得
結論：等復刻任務打1千萬分 (好似係)

一千萬分聽到心都離一離呀師父

帶土兩隻真係另一片天空, 佢覺醒食無所屬加成好撚癲呀

有忍具...有機會用課金券換啦，自己一隻，助人一隻，
隻GAME爆左8成了

有課金卷換??? 唔係指9月個張呀麻

我覺得有D專武一千萬分都一定要肝一件番來既：
九尾魚蛋 帶土面具

如果淨係用你一隻帶土 我得垃圾過唔過到

雖然打得慢，但佢都打我唔入，冇想像中咁難打

唔係，唔好亂課
之前2周年，完左啦，再等啦

一隻的話，最好有奶媽同硬血啦啦隊，死隻無所屬都減好多攻下

有奶有啦啦隊就過咖啦

啦啦隊隊長-六道班

咩係啦啦隊 我呢d算唔算

九尾魚蛋可唔可以貼個圖出黎,
我仲以為支那你講家下個祭札入面抽破面帶土 , 心都離埋
疾風鳴+破面帶土, 有得卷換我一定課 ,
有左前者唔洗再滿忍都可以打爆全宇宙

眼見都齊4隻無所屬啦啦隊

第二件

即係知屬性個D? 但係會被秒架喎

其實第四件都值得肝

六道班 隊長技真係加得咁多咩?

但係再追呢個pool中重覆限點算

帶土神多D

我全部都想刷....MISS忍具仲慘過無抽角
POOL成日復完又復
第4件係水門專用?

六道班要佢控場 助攻王

你篤入隻角色睇，睇詳細個TAG，個ICON SHOW 無所屬

少年, 你太年輕啦, 無抽角係慘過miss忍具, 忍具成日都有復刻, 你有肝就刷到, 角抽唔到就係抽唔到

無所屬既唔少, 但派得上用埸既唔多囉...大多數都係屬木葉

課長：少年你太年輕，角可以用祭扎換，忍具MISS左有排等

呢句真 , 時間是金錢, 呢樣係人大左點解打機好願意比錢既原因

我唔係課長, 無計

又彩字又終結谷 又爆幾十隻唔知乜東東出黎
咪又係得1隻限, 我挑

有咪好囉, 而家個閪營運成日撚狗咁撚我地

刷首抽刷上癮姐

冇用呀 得廿lv

又係時候分享下

當年四代技速忍具 1000萬pt

我爆肝用左40幾個拉麵打

最後得960萬

想問100鳴同100佐係咪用課卷換 要課幾多先換到隻

要做到咁不如ALLIN隻帶土神仲著數, 100佐勁難覺醒....
好似連忍道都特別難搞

100佐唔洗升唔洗覺都用到啦

往事不堪回首

唔係咁易既葉師父, 我都想要

100 鳴佐要pvp 卷換 100張 / 頭40名直接送

通常～1500名 好似我咁 唔爆肝既就一次有20零張卷到

btw你見而家巴打們掛出黎個D 100佐背後真係付出左好大努力

通常打到忍之神就可以收工

真心唔洗搞覺醒咩? 有冇覺醒前後既技對比下?
同埋想知佢技1係咪真係打咁大力, 一直無機會試

敵全体に耐性無視の120,000の固定ダメージを与える。【必中スキル】
姐係只會打12萬血?

我都係用巴打們D 佐黎試

你當技一係全體版但傷害冇咁高既帶土技 打～40萬

技二打五大屬百五六萬仲要閃光 出完一下到一下勁爽

12 萬係基數

你有忍具加技傷/buff 再加上去

師父明白了, 原來咁OP,
固定係咪唔食無效半減, 但食會心同弱點?

技1 BUFF完都係麻麻地，100佐主力係用技2
所以炎遁無效/半減 關就收皮

必中+耐性無視呢，同帶土神一樣

但係家下D關下下都剋仙術+寫輪眼 (感覺上)
炎同雷呢D基本上反而有著數

其實好似帶土呢類固定炮 打出黎個數係咪淨係計技傷? 加攻係咪冇用?

尾獸同輪迴寫應該多過寫輪眼
btw 仙術真係好撚慘... 必中咁滯

或者咁講
1. 就咁得固定傷害好似會食弱點 (唔肯定）
2. 固定傷害+耐性無視就一定係以個個傷害做基數
3. 唔係招招技都有會心 通常講到明有會心幾倍先有會心

清咗4個位

100佐係耐性無視 所以唔洗理

其實之前反而係仙術橫行多D 冇咩點半減無效
炎反而先係雞肋

自從出左共鳴共四仙術半減多左

已加

上面講既4樣野全部係漫畫面入都係主力, 遊戲都係咁
體術囉, 一腳凱 甚少無效/半減

accept哂有lihkg簽名嘅巴打

日任拎1石既係咩條件?

滿左

清多個比你

應該係打一次任務, 抽一次友抽 (可單抽可10抽), 強化一次, 完成哂前面3個任就拎1石

7月果陣都有個巴打 打到9xx萬 趕唔切

都係滿左
一係你加我 58587232

個個應該係我黎

係 加攻完全冇用

ADD咗

點分加攻加技傷? 唔多明白
係咪有更新?

スキルダメージ = 技傷
攻擊力就咁叫攻擊力

如果見到攻擊力とスキルダメージ 100%アップ
即係攻擊力同技傷都加100%

帶土＋六道班＋尾獸帶土（用黎buff 迴）＋鳴媽＋朋友勇仙鳴 推神忍都幾穩陣唔死，不過好慢

朋友帶土算啦

巴打add左

accept咗

六道帶土有咩作為 唔係幾睇得明呢隻野

可以點過曉神忍級？
Btw 39431729 歡迎大腿

大大隻破面帶土都過唔到咩...

帶土神 友助 加隻奶 借人帶土神
可能過到, 但未必無損過

岩岩睇電話想accept 又滿

清多個架仔先

又唔好咁講

我自己隻帶土加左土影珠先穩少少 如果唔係rd rd 扣血好難頂到三關

我自己咁排 開晒技二auto 都過到

兩隻斑係啦啦隊無作用 是但搵無所屬代替都得

疾風鳴係因為我帶土冇閃光技一先放 可以用隻回血奶代替

點都係帶土隊過最穩架喇 打唔過再試下唔同組合啦

巴打，加埋我得唔得？87059112

新手表示咩忍具都肝唔到

個申請冇埋
再add左你

你reject左我我d朋友帶土麻麻地

btw需要帶土既都可以加我

已add

我都清左D 架仔

唔嫌棄可以加埋我

已ADD

巴打add多次
正常見到lihkg簽名應該唔會REJECT

冇土影珠

春
好想要鳴媽上BUFF

共鳴個素早好鬼低...

加左，巴打

YES, 所以我塞左粒雷珠俾佢

唔好係咪都叫人課金啦

少年，你不是還有魔法卡嗎?

過兩日出I8啦手足, 無錢呀

用新機課返幾PACK先, 可能有運

課左3pack都無鳴媽

新玩就咁重皮

話你知之前課左有券可以換，你會唔會DUP 春

回頭是岸呀

真係追唔到就唔好強求啦

試下唔同組合都幾有樂趣

我都特登唔講

我係天天得翻2日先黎玩 無計，有25張卷，睇下月尾有咩換

我就無課專登等呢D
不過係幾耐之前既事?

點解可以推得咁快

好似係7月

多左好多巴打加入 好熱鬧

而家成個FD LIST 都係巴打就算冇野打都有動力玩左

兩隻都過到神忍

咁奶得?
我隻嗚媽一下回3K 回得好少

花式過關

你max左方便既add我37031316

我都係回3k炸

多左好多新人玩
老手潛晒咁濟

係咪多得動物台班友日日開火影POST

都講左唔知幾多次鳴媽個回血量根本唔係重點

多D人玩熱鬧D幾好呀

你個名好熟口面

我係呢排冇GAME玩係APP台搵下搵下先玩

下個post要改召喚秘巴

我見d老手全部忍道11,係咪要好重課先得

係 我間唔中追po見到好多問組隊/首抽

依d應該唔關我事

我我係之前down黎玩過下，不過個帳無玩

食忍道券升既多，唔會下下食卡

唔係 要時間累積
5星忍道卷有時送,有時任務會有 平均大約1個月會有3張到
3/4星幾十張 好運就升忍道

呢個ACC 唔駛再刷新啦，玩得啦

我冇

間唔中有五星忍道卷打/換/送 一張必定升一忍道

三四星就鳩食 機率升 好彩既3星 10張左右到升到1忍道 4星10張內升到

集中升一隻快D

我第一隻滿忍四代都係玩左三個幾四個月先滿

我兩年前第一批舊登玩嫁不過某d原因棄左game呢家玩番

我打錯左 ，個帳已經無左

OR 課長用P幣買5星忍道券...

30張好似有得簡嗚媽

冷靜D，而家未有

個D 真係for 好緊火想要即刻滿忍黎打特效關既變態佬用...

我真係見過

有人隻50鼬出左一日就滿忍左（雖然而家知係冇咩用既角黎）

當然唔排除佢一早儲左一堆卷係度

留左個位比你

我隻嗚媽大和送既

之前出過1PACK送3張5星忍道
BTW, 癲佬係營運, 新神鳴佐兩隻11忍左
好有運比佢ADD左好友

櫻可以點配會比較好， d 忍具好屎

成隻game冇乜邊隻櫻勁
忠於原作

避櫻算係咁
放佢入隊幫D無迴既角上迴
11忍閃光又回查回血

忠於營運就真

上迴buff已被共四完美屌打

你拎限角同免費角比?

係唔係full 左add唔到

冇疾風鳴D奶幾勁都冇用 慢撚到

避櫻都出左起碼成年先有共4
玩左1年算係咁

咁係因為你果隻唔係嗚媽

情人井野0忍可以閃光回查血
避櫻復刻過好多次相信好多人都11忍一樣閃光回
嗚媽上技速專忍又可以閃光回

咁又係

不過佢係免費角我都冇

三月個陣岩岩開始玩見成日有人提技櫻點點點

都而家都未中過 心屬個隻反而老是常出現

情人井野 pvp 裝返個起手回查忍具就搞掂

Ok了可以加

仲有35櫻

buff完一度對佢有D期望

以為值得滿忍左佢雙閃光+集中無限出

點知都係35cost 系列冇咁勁個隻

added

留個位比我晏少少加你呢家唔得閒入game 住thx

終於過到超S，其間用兩粒石黎復活。
終於拎到本書 ，有冇巴打可以幫我計下如果我打s 要幾多體力先打到夠數？要食幾多碗拉麵

冷靜D，打呢D關唔值得用石過

如果超S都要食石 都幾難打S可以儲齊..

帶土神係點入手？

有冇巴打可以借隻夜凱黎打鹿丸
無好友

100鳴佐換番黎就係6星
不過係1LV 夠洗夠用

有咩卡
POST黎睇下

但打s輕鬆過 但每次得一粒

第三日玩咋 得鳴媽 體仙鳴 加十拳鼬 3隻岩岩6星 冇升過忍道同埋冇裝 另外依家第4隻人可以培養邊隻先

上次pvp打打下冇打miss哂
得6張pvp劵

我都MISS過幾次
唔緊要月月都有

今個月有咩

等下次先啦

老屎忽開定now post 推得好快